【抵死】 龍城藥房沒人 啲職員冇咁臭串唔係咁惡

啲人又串有惡， 抵你有今日

5pm

位於尖沙咀加連威老道

抵制佢